有咩可以代替科普依一個大陸字？

屌你老母科普好撚柒啊

點解？ 點解要識點解要學

同朕check check

一直諗緊有咩可以代替蝗字 你講慣咗就會習慣

分析

科學普及，講番全名就唔柒

唔好乜嘢詞語都當動詞用就okay

簡介、介紹、講解

我都唔知科普係咩，其實係咪即係普及科學

應該係

刀珍

鬼語睇死人，完全無人明

講返英文 Popular science

維基話可以用大眾科學、流行科學，但其實用通俗科學都應該可以